請大家再繼續加油 Luke: Hong Kong twitter much quieter.

Hong Kong twitter much quieter. Chilling effect.

Don't be silenced. Your voice is hugely important. I know first hand how much of a difference it has made to the international campaign.

不要偷懶

呢期香港twitter左右大戰緊

屌...

有幾個見到嬲到要退場
其寶好無謂

本土大戰
任何一邊贏對戰線其實都冇幫助

跟Mr Tom同小白鼠先生搵食好過
左果班同班鬼佬一齊鬧右果班,聲勢浩大

有時真係好佩服小白鼠先生

上緊堂 打緊機 定係夜晚一兩點
Twitter 總會pop up小白鼠先生嘅tweet

小白鼠先生係會圖文一齊用講自己睇法,Mr Tom係多國語言通,兩個都痴撚線